一邊同台灣講一國兩制係謊言，一邊強調我哋唔係搞獨立尊重一國兩制

其實大家有無懷疑自己精神分裂？
明知一國兩制下只會繼續沉淪

因為驚畀大陸口實？
就算你點講我唔係搞獨立尊重一個中國一國兩制
都會俾大陸打成港獨分子攪顏色革命

因為爭取大陸人支持？
大陸消息都被禁制，絕大部分人都係睇偏頗嘅事實
就算少數同情嘅人都被迅速滅聲

認清事實，爭取民主同攪獨立係冇分別，除非你接受人大831式民主
因為共產黨只在乎權力，貪婪咁不斷攫取控制他人嘅權力，亦唔願意放棄權力
全面普選同獨立對佢嚟講都係失去控制香港嘅權力

點解要自制白色恐怖，放棄向世人高呼獨立自主嘅渴望？
拒絕沉淪，唯有獨立

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

閱

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

叫人唔好信一國兩制同我地唔攪獨係無衝突

中國破壞緊一國兩制係事實
拆穿緊一國兩制只係大話
我地維護緊一國兩制亦都係事實
所以冇衝突

廢時支持力量分裂
始終都係爭取人權自由反送中，不過點樣達到呢個目標可以係民主，我哋唔排除其他選項咪得囉

係班傻撚自己想拎自己個黃金機會幫台仔甩難
以為自己港台一家親以後台仔會帶恊你
點知人地係到食花生同坡狗一樣想抽9你水

利申:台大政棍出產地高級伴讀童

仲夠膽笑高登仔我係中國人
點知自己一撚樣一廂情願ON99

潑冷水都係咁講 咁既智力玩政治仲想同共產黨奪權
十個美國都唔夠照

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青